美國政府停擺破紀錄 經濟損失比起牆更多〈蕭若元：海外蕭析〉2019-01-17

美國政府停擺破紀錄 經濟損失比起牆更多〈蕭若元：海外蕭析〉2019-01-17

姐係侵侵無做錯